




 
	 
	 
 SME.sk 
 Z?avy 
 Zozn?menie 
 Reality 
 Dovolenky 
 Pizza 
 Re?taur?cie 
 Recenzie 
 Inzer?ty 
 Nani?mama 	 
N?kupy 
		 
 Filmy na DVD 
 Hodinky 
 Parf?my 
 Poistenie 
 SME knihy a DVD 
 Superhosting 
 Tla?iare? 
 V?no 
 Tvorba webov 
 Predplatn? SME 		 
	 
	 
 
	 
 
 
 
  
 
 
 
 

 
	 
		
	 
	 
  	 
 







 
 
   
 

 
 
  SME.sk 
  DOMOV 
  
REGI?NY
 	
		Vybra? svoj regi?n

Tip: Spr?vy z v?ho regi?nu si teraz m??ete nastavi? priamo na titulke 
Chcem vysk??a?

 	Z?padBratislavaLeviceNov? Z?mkyNitraPezinokSenecTopo??anyTren??nTrnavaZ?horie
		V?chodKorz?rHumenn?Ko?iceMichalovcePopradPre?ovStar? ?ubov?aSpi?
		StredBansk? BystricaKysuceLiptovNovohradOravaPova?sk? BystricaPrievidzaTuriecZvolen?iar?ilina
 	
  
  EKONOMIKA 
  SVET 
  KOMENT?RE 
  KULT?RA 
  ?PORT 
  TV 
  AUTO 
  TECH 
  PORAD?A 
  ?ENA 
  B?VANIE 
  ZDRAVIE 
  BLOG 
 
 
 
 
 Bratislava: 
 
Mestsk? ?asti 

 
 Bratislava 
 ?unovo 
 Dev?n 
 Dev?nska N. Ves 
 D?bravka 
 Jarovce 
 Karlova Ves 
 Lama? 
 Nov? Mesto 
 Petr?alka 
 Pod. Biskupice 
 Ra?a 
 Rusovce 
 Ru?inov 
 Star? Mesto 
 Vajnory 
 Vraku?a 
 Z?horsk? Bystr. 
 
 
 Kult?ra 
 Hist?ria 
 Tipy na v?let 
 ?port 
 Mestsk? z?sahy 
 Doprava 
 Rak?sko 
 PRESS FOTO 
 
 
 
  
   
    
     
      
       



 
 ?tudentsk? inzercia + kam na brig?du 
 
 Vydan? 1. 4. 2005 o 0:00 
 
 
 
 
	
		Zdie?a?
		
			Zdie?a? na
			 

Tweet


      	
			 
		
	
	
		Diskusia (1)
		Nahl?si? chybu
		Tla?
	
 
 
 
 
 Dou?ovanie 
 ?tudent 3. ro?n?ka matematicko-fzyik?lnej fakulty dou?? matematiku. Vysvetl? aktu?lne u?ivo, priprav? na maturitu aj prij?ma?ky na stredn? aj vysok? ?kolu. Cena a miesto dou?ovania dohodou. 
 Tel.: 0903/309 176 
 E-mail:  jaroslav.kacmar@gmail.com 
 Dou?ovanie anglick?ho jazyka. Vhodn? pre za?iato?n?kov i mierne pokro?il?ch. 
 Tel.: 0908/987 766 
 E-mail: kono@chello.sk 
 Probl?my s matematikou rie?i dou?ovanie. Najm? Z?, cena dohodou, z?vis? aj od po?tu odu?en?ch hod?n. ?tudentka 3. ro?n?ka FMFI, sk?senosti s dou?ovan?m. 
 Tel.: 0904/973 660 
 E-mail:  vlcica@centrum.sk 
 H?ad?m pr?cu, lep?ie povedan? brig?du. Zoberiem v?etko, viem obsluhova?, komunikova? s ?u?mi. 
 Tel.: 0915/352 990 
 E-mail: vanalla@pobox.sk 
 ?tudentka 3. ro?n?ka na PedfUK Bratislave v ?tudijnej kombin?cii dejepis - ob?ianska - etick? v?chova h?ad? pr?cu na VPP u?ite?ky alebo mo?nos? praxe v podobe  n??uvov a v?stupov. ?akujem. 
 Tel.: 0905/148 313 
 E-mail: tulah@centrum.sk 
 Ahoj, rada dou??m Aj i Nj. 
 Tel.: 0904/186 476 
 E-mail: geofdeni@savba.sk 
 ?tudentka V? dou?? matematiku Z?, S?, priprav? na prij?macie pohovory aj na sk??ky na City Univerzity. Bohat? sk?senosti, dohoda ?asov? aj finan?n?. 
 
 
 

 Tel.: 0907/571 022 
 E-mail: 
 kvetinkaelenka@orangemail.sk 
 ?tudent 4. ro?. V? mat./fyz. dou?? matematiku resp. priprav? na maturitu, prij?macie pohovory na V?. Takisto dou?? ?iakov Z?. Prax a v?sledky m?m. 
 Tel.: 0907/705 786 
 Dou?ujem gr??tinu. 
 E-mail: psipsinos81@hotmail.com 
 Dou??m angli?tinu, kvalitne a origin?lne, za?iato?n?kov aj pokro?il?ch. 
 Tel.:  0902/480 811 
 E-mail: jozorudy@yahoo.com 
 Dou?ujem matematiku, fyziku, informatiku a angli?tinu/maturita, prij?ma?ky na stredn? a vysok? ?kolu. 
 Tel.: 0908/577 247 
 E-mail: askensvk@yahoo.com 
 Dou??m anglick? jazyk. Cena  z?vis? od n?ro?nosti - od 130 do 220 kor?n/hod. Bratislava - Mlynsk? dolina. Pr?padne m??em pr?st kam treba. 
 Tel.:  0905/453 804 
 E-mail: alphaomega77@gmail.com 
 Pon?kam dou?ovanie z matematiky a fyziky pre ?iakov z?kladn?ch a stredn?ch ?k?l. Pokia? nem?te ?as alebo trpezlivos? u?i? sa s va?imi ratoles?ami, dajte mi vedie? 
 Te.: 0907/076 249 
 E-mail: lucik8@azet.sk 
 St?le nem? za sebou sk??ku z matematiky a nem? najmen?iu chu? kazi? si  ?ou druh? ro?n?k? 
 Pripravujem jednotlivcov aj men?ie skupiny. 
 Tel.: 0907/795 057 
 E-mail: sindy_@centrum.sk 
 ?tudenti s bohat?mi sk?senos?ami pripravia na prij?macie sk??ky na vysok? ?kolu ekonomick?ho zamerania (EU, FM UK, FSES UK,...). Dou??me matematiku, angli?tinu aj ekon?miu. 
 Tel.: 0907/ 795 057 
 E-mail: sindy_@centrum.sk 
 Dou?ujem ch?miu  (Z?,S?,V?). 
 Tel.: 0907/245 318 
 E-mail: mnoskova@hotmail.com 
 Dou??m matematiku a angli?tinu stredn?ch a z?kladn?ch ?k?l (prv?k na vysokej ?kole). 
 Tel.: 0908/389 116 
 E-mail: nehaj@zoznam.sk 
 Dou?ujem matematiku a sloven?inu ?iakov na z?kladnej ?kole do 7. ro?n?ka. 
 E-mail: monic@post.sk 
 ?tudent ?tvrt?ho ro?n?ka MAT/FYZ  dou?? ?iakov Z?, S? matematiku resp. priprav? na prij?ma?ky na V?. Sk?senosti m?m. 
 Tel.: 0907/705 786 
 Pon?kam vyu?ovanie, dou?ovanie AJ. Sk?senosti, kvalita 150 Sk/hod. 
 Tel.: 0907/968 467 
 Ako slovensk? ?tudent v USA, pon?kam s?kromn? hodiny angli?tiny pre v?etky vekov? kateg?rie a stupne pokro?ilosti. Priprav?m na  maturitu, ?t?tnicu, pohovory, konverza?n? hodiny. 
 Tel.: 02/62 24 08 90 
 E-mail: filipkog@hotmail.com 
 Dou??m a priprav?m na prij?ma?ky na V? alebo maturitu z fyziky a matematiky. Cena dohodou. 
 Tel.: 0904/887 671 
 E-mail: filip215@yahoo.com 
 M?chten Sie auf Slowakisch sprechen? Dann schreiben Sie mir einem e-mail. Ich freue mich auf Ihnen. 
 Tel.: 0907/195 470 
 E-mail: elvina@sms.at 
 Sympatick?,  iteligentn? a spo?ahliv? vysoko?kol?k ve?mi r?d, u v?s doma a hlavne kvalitne, dou?? anglick? jazyk ?tudenta strednej alebo z?kladnej ?koly. Ozvite sa a neo?utujete! 
 Tel.: 0907/991 139 
 E-mail: vjanov@gmail.com 
 ?tudentka 4. ro?n?ka filozofickej fakulty (slovensk? jazyk - estetika) pon?ka dou?ovanie zo slovensk?ho jazyka, pr?pravu na prij?macie  sk??ky a vypracovanie esej?. 
 Tel.: 0907/910 201 
 E-mail: adrianatotikova@pobox.sk 
 Dou??m matematiku. 
 Tel.: 0910/134 825 
 Dou??m angli?tinu, poskytnem konverza?n? hodiny v Mlynskej doline. Kvalifik?cie: Certifik?t FCE 
 Tel.: 0903/882 035 
 E-mail: dadula_z@yahoo.com 
 Dou??m matematiku stredo?kol?kov v ?iline 100 kor?n/hod. Som v piatom ro?n?ku  V? ?t?dia u?ite?stva matematiky. 
 Tel.: 0907/234 931 
 E-mail: salkasalka@yahoo.com 
 Dou??m anglick? jazyk. Vhodn? pre za?iato?n?kov aj mierne pokro?il?ch. 
 Tel.: 0908/987 766 
 E-mail: kono@chello.sk 
 Som ?tudentka 3. ro?n?ka matematiky Univerzity Komensk?ho v Bratislave a dou??m matematiku. Vysvetl?m aktu?lne u?ivo, priprav?m na  maturitu aj prij?macie pohovory na stredn? aj vysok? ?kolu. Miesto dou?ovania a cena dohodou. 
 Tel.: 0904/495 225 
 E-mail: nikka@centrum.sk 
 ?tudent FMFI UK, dr?ite? striebornej a bronzovej medaily z medzin?rodnej matematickej olympi?dy, dou?uje stredo?kolsk? matematiku. Cena: 150 kor?n. 
 Tel.: 0915/465 384 
 E-mail: crrepone@gmail.com 
 Univerzitn? ?tudent dou?uje slovensk?  jazyk a literat?ru na prij?macie sk??ky na stredn? ?koly, najlep?ie na gymn?zium. 
 E-mail: pe_1@pobox.sk 
 Dou??m angli?tinu, lacno a kvalitne. Za?iato?n?kov aj pokro?il?ch. 
 Tel.: 0915/385 991 
 E-mail: agonik.pt@zoznam.sk 
 ?tudent 4. ro?n?ka mat./fyz. dou?? matematiku ?tudentov Z? a S?. Sk?senosti a v?sledky m?m. 
 Tel.: 0907/705 786 
 ?tudent 3. ro?n?ka fakulty matematiky fyziky a informatiky dou?? matematiku. Vysvetlenie aktu?lneho u?iva, pr?prava na maturitu aj prij?ma?ky na S? a V?. Cena aj miesto dou?ovania dohodou. 
 Tel.: 0903/309 176 
 E-mail: jaroslav.kacmar@gmail.com 
 Priprav?m ?tudenta na prij?ma?ky na fakultu masmedi?lnej komunik?cie. R?chlo a kvalitne.  Dou??m anglick? jazyk. Kvalitne a r?chlo. Bratislava, Malacky, Trnava, Pezinok. 
 Tel.: 0902/743 799 
 E-mail: Xbase@pobox.sk 
 ?tudentka V? dou?? ?iakov Z? ?panielsk? jazyk, anglick? jazyk, slovensk? jazyk u v?s doma. 
 Tel.: 0908/034 348 
 E-mail: eva_m@ladymail.sk 
 H?ad?m dou?ovanie ??tovn?ctva na maturitu. 
 Tel.: 0910/237 429 
 E-mail: 
 olivia.gubanarova@zoznam.sk 
 ?tudent aplikovanej matematiky FMFI UK dou?? matematiku na prij?ma?ky na S? a V?. Cena dohodou. 
 Tel.: 0903/056 476 
 ?tudent Pr?vnickej fakulty UK v Bratislave dou?? na prij?macie pohovory na PF UK na ?k. rok 2005/2006. ?alej dou??m nemeck? jazyk a franc?zsky jazyk. Poskytnem materi?ly na prij?ma?ky na pr?vnick? fakultu v Trnave a v Prahe.  Len seri?zny z?ujem. Dohoda o odmene mo?n?. 
 Tel.: 0905/607 275 
 ?tudentka V? UK v Bratislave pon?ka dou?ovanie hry na zobcovej flaute pre za?iato?n?kov. 
 Tel.: 0915/434 121 
 E-mail: lu-pe@orangeportal.sk 
 ?tudentka FiF UK dou?? sloven?inu, 150 kor?n za hodinu. 
 Tel.: 0908/504 919 
 E-mail: majapag@post.sk 
 Dou??m nemeck? jazyk v popoludnaj??ch  hodin?ch, len v Bratislave. Som ?tudentka Pedagogickej fakulty UK. 
 Tel.: 0908/565 272 
 ?tudentlka pr?va dou?? anglick? jazyk, slovensk? jazyk a z?klady nemeck?ho jazyka ?iakov Z? a S?. Cena dohodou. V?u?ba u v?s doma, (Bratislava). 
 Tel.: 0904/840 201 
 E-mail: lulu19.9@zoznam.sk 
 Dou?ujem anglick? jazyk za 130 kor?n/hod. 
 Tel.: 0903/945 281 
 E-mail:  rojka@pobox.sk 
 Skript? 
 Pred?m skript? a spracovan? ot?zky na r?zne predmety po?as cel?ho ?t?dia na FEM SPU v Nitre. Info prostredn?ctvom SMS alebo emailu. 
 Tel.: 0907/337 832 
 E-mail: zdejo@zoznam.sk 
 Pred?m skript? Brtkov?: Kapitoly z dej?n pedagogiky 100 kor?n; Kominarec: Z?klady pedagogiky 100 kor?n; Biol?gia det?, ml?de?e a vybran?  kapitoly z hygieny. 150 kor?n. 
 Email: oliviafazekas@zoznam.sk 
 Kupim u?ebnicu Han?kova, Kuch?rikova-Espa?ol en communicacion, ktor? sa ned?  z?ska? v kn?hkupectv?ch. 
 Tel.: 0908/ 171 679 
 E-mail: 
 lenka.cibulkova@st.fm.uniba.sk 
 Pred?m vypracovan? zbierku pr?kladov z matematiky z minul?ho roka na Ekonomick? univerzitu. Cena 980 kor?n  + po?tovn? a  baln?. 
 Tel.: 0908/027 274 
 E-mail: mac1@centrum.sk 
 Pred?m pr?vnick? knihy a skript?. Kompletn? zoznam na www.lanovky.sk/knihy alebo mailom 
 Tel.: 0903/024 968 
 E-mail: diky@centrum.sk 
 Predam:  Mankiw - Z?sady ekon?mie, cena 1100  Sk, dohoda mo?n?, Roger Scruton - Slovnik politickeho myslen?, cena 200 kor?n, Roman David - Politol?gie, cena 200 kor?n, Ladislav Cabada, Michal Kubat a  kol. - Uvod do studia politick? vedy, cena 320 Sk. 
 Tel.: 00420/732 730 361 
 E-mail: martinvalach@alive.cz 
 Pred?m vypracovan? zbierku pr?kladov z matematiky na Ekonomick? univerzitu v Bratislave z minul?ho roku. Cena: 980 kor?n + po?tovn? a baln?. 
 Tel.: 0908/027 274 
 Pred?m 2 ks angl. - hindsk? slovn?k - Bhargava, s anglo - hindi dictionary, zostavil prof. R. C. Pathak, vyd.  Bhargava book dept., Chowk, India, 12. vydanie, 2004, 1432 s/120 tis?c v?razov, fr?zy, technick? a modern? v?razy, form?lny aj neform?lny jazyk. Cena 350 kor?n + po?tovn? alebo oba identick? slovn?ky za 600 kor?n. Kniha je origin?l z Indie. 
 E-mail: cuko1@post.sk 
 In? 
 Predam nov? Tatrapas do Vysok?ch Tatier za polovi?n? cenu. 
 Tel.: 0907/571 021 
 K?pim notebook min. 600 MHz, lacnej??. Pon?knite. 
 Tel.: 0907/571 022 
 E-mail: 
 kvetinkaelenka@orangemail.sk 
 Vysoko?kolsk? ?tudent h?ad? brig?du, pr?padne pr?cu na ved?aj?? pracovn? pomer v oblasti financi?, real?t, pr?padne v telekomunika?nej oblasti. ?ivotopis so sk?senos?ami za?lem po dohode. 
 Tel.: 0907/571 021 
 Pred?m nov?  n?pl? cartridge HP C 51641 pre tla?iarne hp deskjet 1100c hp deskjet 820cxi/850c/870cxi hp officejet pro 1150c za ?tudentsk? cenu. 
 Tel.: 0907/571 021 
 E-mail: kremco@post.sk 
 Sme 4 ?tudenti, ktor? maj? v?ny z?ujem o podn?jom v 3 izbovom byte.Cena do 12 tis?c kor?n aj s energiami. 
 Tel.: 0908/863 291 
 E-mail: 
 Lenka.Cemanova@zoznam.sk 
 Pon?kam pomoc pri p?san?  slohov?ch pr?c, refer?tov a v?etk?ho okolo toho v angli?tine. Taktie? preklad?m z/do angli?tiny. 
 E-mail: eva_ivacekova@hotmail.com 
 Pred?m mobiln? telef?n SONY.J7 vo v?bornom stave. S nab?ja?kou a papierami. Polyfonick? zvonenie, 500 miest v telef?nnom zozname, kr?tke SMS. Cena 1400 kor?n. M?lo pou??van?. 
 S?rne volajte alebo SMS 16.00 -  20.00. 
 Tel.: 0908/568 740 
 H?ad?m podn?jom 1 izb.byt alebo garsonku v Bratislave. 
 Tel.: 0908/970 989 
 E-mail: skurkap@pobox.sk 
 H?ad?m podn?jom v Bratislave. 
 Tel.: 0904/396 749 
 E-mail: spacewalker@post.sk 
 Pred?m u?ebnice pre prv?kov zo zimn?ho semestra na Ekon.univerzite v Bratislave-skvel? pr?prava na prij?macie sk??ky. 
 Tel.: 0908/389 116 
 E-mail: nehaj@zoznam.sk 
 Dve ?tudentky V? h?adaj? po?as leta brig?du vo Franc?zsku ako serv?rky, chy?n? at?., nie au pair, za ka?d? radu vopred v?aka. 
 Te.: 0908/899 817 
 E-mail: s.zuzana@post.sk 
 M?m vo?n? kr?sny 1- iz.byt v BA a  e?te st?le je pr?zdny. Ba-IV. 
 E-mail: katka.malkova@post.sk 
 Mladoman?elia h?adaj? od j?la 2005 podn?jom v gars?nke alebo v 1-izbovom byte v Bratislave. 
 Tel.: 0908/688 798 
 E-mail: zuzinabil@yahoo.com 
 ?tudenka Pedagogickej fakulty Univerzity Komensk?ho h?ad? inform?cie o rak?skej spisovate?ke Christine Nostlinger kv?li diplomovej pr?ci. 
 Tel.: 0905/744 059 
 E-mail:  janaportasova@atlas.sk 
 Som lek?rka na d?chodku, invalidn? a potrebovala by som najm? cez v?kendy men?iu pomoc v dom?cnosti. Tak na dve a? tri hodiny. Uv?tala by som, keby mi pri strojopise bola n?pomocn? ?ikovn? ?tudentka - m?m vlastn? p?sac? stroj. 
 MUDr. Irena Nov?kov?, Exn?rova 17, 821 03, Bratislava. 
 Tel.: 02/43 42 72 88 
 Pred?m super jeansy  Calvin Klein - ve?kos? 36 svetlomodrej farby, zvonov? strih, ?plne nov?, nenosen?. Cena 1000 Sk prip. dohodou. 
 Tel.: 0907/531 043 
 E-mail: kutchera@pobox.sk 
 ?tudentka z Bratislavy sa postar? o deti v ak?chko?vek ?asoch + dou??m nem?inu. 
 Tel.: 0903/918 257 
 E-mail: nikola.hodalova@post.sk 
 Prenajmem alebo pred?m miesto na ADE. Je to chlap?ensk? 3-ka.  Spolub?vaj?ci chodievaj? ka?d? t??de? od ?tvrtku do pondelka domov. Cena 1500 kor?n/mes. 
 Tel.: 0905/605 011 
 E-mail: peter.gajdos@logicaCMG.com 
 Pon?kam brig?du v administrat?ve cez agent?ru, 45 kor?n/hod. 
 Tel.: 0910/206 706 
 E-mail: gusis@stonline.sk 
 Modelujem g?lov? nechty, lakujem, manik?ra, o?etrovanie u v?s doma za prijate?n? ceny. 
 Tel.: 0904/697 711 
 ?tudentka fakulty masmedi?lnej komunik?cie, absolventka strednej umeleckej ?koly opatr? die?a. M?m sk?senosti s baby sittingom, ?as str?enia a cena dohodou. 
 Tel.: 0908/435 464 
 E-mail: mulllan@centrum.sk 
 H?ad?m ?tudentov V? na Work and Travel do USA, ktor? by ?li so mnou pracova? do mal?ho teamu so stavebn?m zameran?m. Pr?ca pri rekon?trukcii  domov. Full time job. Americk? spolo?nos? za?le poz?vac? list na z?skanie J-1 visa. Len remeselne zru?n? z?ujemcovia. 
 Tel.: 0915/701 416 
 E-mail: durotrulo@gmx.net 
 H?ad?m podn?jom v Bratislave. 
 Tel.: 0904/396 749 
 E-mail: spacewalker@post.sk 
 Pred?m lacno chladni?ku CALEX 270 funk?n? (12 rokov). ?alej pred?m  u?ebnice: Preh?ad ch?mie /50  kor?n/, ?t?dijn? texty zo slovensk?ho jazyka na prij?macie pohovory na V? (40 kor?n), Z?ujmov? ?tvar ?loveka - biol?gia (40 kor?n) a ko?en? vyb?jan? bundu za 2000 kor?n. 
 Tel.: 0902/346 904 
 E-mail: amandalir@centrum.sk 
 Pred?m Twin MOS 128 MB USB Mobile Disk III, ?plne nov?, nepou?it?. Cena dohodou. 
 E-mail: rundmcfan@zmail.sk 
 Chcel by som sa op?ta? na mo?nos? ubytovania v Bratislave, tak do 2500 kor?n  mesa?ne. 
 E-mail: jeffo10@azet.sk 
 Ahoj, h?ad?m CD (pre vyu?uj?ceho) k u?ebniciam Campus 1 a 2. CD by mali obsahova? texty,  ktor? ?tudent nem? k dispoz?ci? a u?? sa im rozumie?. Origin?l alebo k?pie seri?zne odk?pim. 
 E-mail: katka.malkova@post.sk 
 H?ad?m seri?zne dou?ovate?ku/dou?ovate?a ?tatistiky (pr?prava na sk??ky PriF UK), za prijate?n? cenu. 
 Tel: 0908/795 765 
 E-mail:franie@zoznam.sk 
 Pon?kam brig?du pre ?tudentov (administrat?vne pr?ce). 
 Tel.: 0910/206706 
 E-mail: eldzej@yahoo.com 
 H?ad?me dve spolub?vaj?ce (alebo p?r) do jednej izby v trojizbovom byte v Petr?alke pri Tescu.  N?jom je 3000 SK/osobu. 
 Tel.:  0907/956 216 
 E-mail: klik@chello.sk 
 Pred?m zrkadlov? fotoapar?t Canon EOS 3000n, ako nov? + outdoorovu nepremokav? ta?ku Canon a UV filter Hama za 4990 kor?n/hod. 
 Tel.: 0907/323 611 
 E-mail: pelikanik@hotmail.sk 
 Pred?m pou?it? pr?vnick? knihy a skript?. Podrobn? info na www.lanovky.sk/knihy. 
 Tel.: 0903/024 968 
 E-mail: knihy@lanovky.sk 
 Kupim  pr?slu?enstvo k akv?riu cca 120-250 l. 
 Tel.: 0908/877 773 
 www.brigadnici.sk, Intern?t Mlad?   Garda, Ra?ianska 103, tel.: 44 45 49 46 
 1. pomocn? pr?ce v cestovin?rni 
 Pracovn? doba: od 6.00 do 14.00 
 a od 14.00 do 22.00 
 Mzda: 59 kor?n za hodinu  (v hrubom) 
 2. komparz do telev?zie (11. apr?la) 
 Pracovn? doba: od 9.00 do 19.00 
 Mzda: 494  kor?n 
 Kontakt: 44 45 96 94 
 3. pomocn? pr?ce v mliek?rni 
 Pracovn? doba: od 7.00 do 19.00 
 a od 19.00 do 7.00 
 Mzda: 62 kor?n za hodinu  (v hrubom) 
 4. pomocn? pr?ce v tla?iarni 
 Pracovn? doba: od 6.00 do 18.00 
 a od 18.00 do 6.00 
 Mzda: 59 kor?n za hodinu  (v hrubom) 
 Len pre chlapcov, mo?nos? trval?ho 
 pracovn?ho pomeru 
 5. dokladanie tovaru v hypermarkete 
 Pracovn? doba: od 8.00 do 20.00 
 Mzda: 57 za hodinu (v hrubom) 
 Z?ujemcovia o brig?dy musia by? star?? ako 16 rokov. Pri zaregistrovan? bud? potrebova? potvrdenie o n?v?teve ?koly, doklad toto?nosti a brig?dnici pod 18 rokov s?hlas z?konn?ho z?stupcu. 
 P.J.Servis, Star? Grunty 36,  ?triov? domky, blok L, tel.: 0908/758 630 www.pjservis.sk, pjservis@pjservis.sk 
 1. manipula?n? pr?ce 
 pre chlapcov a diev?at? 
 Pracovn? doba: od 11.00 
 Mzda: od 50 kor?n za hodinu 
 Zbieranie podpisov na pet?ciu 
 v Starom Meste 
 2. manipula?n? pr?ce pre chlapcov 
 Pracovn? doba: od 9.00 
 Mzda: od 50 kor?n za hodinu 
 Pomocn? pr?ce v sklade 
 3. manipula?n? pr?ce 
 pre chlapcov a diev?at? 
 Pracovn? doba: od 6.00 do 14.00 
 Mzda: 50 kor?n za hodinu 
 Pr?ce v tla?iarni v Ru?inove 
 4. manipula?n? pr?ce pre diev?at? 
 Pracovn? doba: od 7.30 
 Mzda: 50 kor?n za hodinu 
 Upratovanie kancel?rskych  priestorov v Ra?i 
 5. kancel?rske pr?ce pre diev?at? 
 Pracovn? doba: od 10.00 
 Mzda: 50 kor?n za hodinu 
 Nahadzovanie ?dajov do po??ta?a 
 v Karlovej Vsi 
 ?tor, Ulica Imricha Karva?a 2 
 (budova Stavebnej fakulty STU), 
 tel.: 52 44 45 43 studentsky.servis@stor.sk 
 1. S?ahovacie pr?ce 
 Pracovn? doba: od 8.00 do 16.30 
 Mzda: 50 kor?n na hodinu (v ?istom) 
 2. anketa 
 Pracovn? doba: od 9.00 do 17.00 
 Mzda: 50 kor?n na hodinu (v ?istom) 
 Brig?da pre diev?at? a chlapcov 
 3. stavebn? pr?ce 
 Pracovn? doba: od 8.30 do 18.00 
 Mzda: 50 kor?n na hodinu (v ?istom) 
 Brig?da pre chlapcov 
 4. predaj parkovac?ch kariet 
 Pracovn? doba: od 7.15 do  15.30 
 Mzda: 60 kor?n za hodinu (v ?istom) 
 + 30 halierov za ka?d? predan? kartu 
 Brig?da pre chlapcov a diev?at? 
 5. vykladanie tovaru 
 Pracovn? doba: od 8.00 do 16.00 
 Mzda: 50 kor?n za hodinu (v ?istom) 
 Brig?da pre chlapcov 
 Agent?ra zamestn?va iba ?tudentov denn?ho ?t?dia vo veku od 16-30 rokov. 
 Noslu?, s.  r. o., Star? Grunty 53, tel.: 65 42 89 68, 0908/045 808 brigada@noslus.sk, 
 Radlinsk?ho 9, tel.: 52 62 59 21, 0905/201 249 ba.radlinskeho@noslus.sk, 
 www.noslus.sk 
 1. administrat?vne pr?ce 
 Mzda: od 55 kor?n za hodinu 
 Kontakt: pobo?ka Radlinsk?ho 9 
 Tel.: 52 62 59 21, 0905/201 249 
 Pr?ca v nepretr?itej prev?dzke 
 2. manipula?n? pr?ce - pokladanie  kobercov 
 Mzda: od 50 kor?n za hodinu 
 Kontakt: pobo?ka Radlinsk?ho 9 
 Tel.: 65 42 13 33, 65 42 89 68, 
 0908/811 361 
 3. pomocn? pr?ce pri invent?re 
 Mzda: od 48 kor?n za hodinu 
 Kontakt: pobo?ka Star? Grunty 53 
 Tel.: 65 42 13 33, 65 42 89 68, 0908/811 361 
 4. pr?ca pri pokladni 
 Mzda: od 49 kor?n za hodinu 
 Kontakt: v oboch  pobo?k?ch 
 5. pomocn? pr?ce v pek?rni 
 Mzda: od 48 kor?n za hodinu 
 Kontakt: pobo?ka Star? Grunty 53 
 Tel.: 65 42 13 33, 65 42 89 68, 0908/811 361 
 Nutn? zdravotn? preukaz. 
 V?eobecn? podmienky: Pre ?tudentov u? od 17 rokov. Potrebujeme potvrdenie o n?v?teve ?koly. Pri no?n?ch zmen?ch min. 18 rokov. ?al?ie doklady -  ob?iansky preukaz, zdravotn? preukaz. Pre pr?ce s poklad?ou je potrebn? v?pis z registra trestov, bez?honnos?. Pri pr?cach v hypermarketoch je nutn? preukaz pre pr?cu v potravin?rstve. 
 
 


 
 
 
	
		Zdie?a?
		
			Zdie?a? na
			 

Tweet


      	
			 
		
	
	
		Diskusia (1)
		Nahl?si? chybu
		Tla?
	
 
 
 
  
 
 
 
  
 
 
 
 Hlavn? spr?vy 
 


 
 

 
AKTUALIZOVAN? O 21:30  Rube? poc?til p?d na dno, Rusko je vo finan?nej kr?ze 
 Dol?r v utorok st?l u? takmer 80 rub?ov, pod hladinu ho tla?ia najm? n?zke ceny ropy. 
 
 
 
 
 




 
 

 
ZAHRANI?IE  
Protestuj?ci v Ma?arsku str?caj? dych, Fidesz ich m?tie nov?mi n?vrhmi
 
 Na demon?tr?cii proti Orb?novej vl?de bolo v utorok u? len nieko?ko tis?c ?ud?. 
 
 
 
 
 




 
 

 
AKTUALIZOVAN? 21:50  
Taliban zabil v ?kole v Pakistane 132 det?
 
 Pakistan a? teraz poriadne zatla?il na islamistov. Odplatou je ?tok na deti vojakov. 
 
 
 
 
 




 
 

 
KOMENTARE.SME.SK  Cynick? obluda: Medzi?asom na opustenom ostrove 
 Stroskotanci maj? ve?k? ??astie, ?e s? dvaja. Lacn? vtipy na ?rovni ich autora. 
 
 
 
 
 


 
 
 
 
     
         
                             
                    
                        Don?ka
                    
                 
                             
                    
                        Dovolenka
                    
                 
                             
                    
                        Reality
                    
                 
                             
                    
                        Recenzie
                    
                 
                             
                    
                        Re?taur?cie
                    
                 
                             
                    
                        Z?avy
                    
                 
                     
     
     
        
         

                    
             
                
                    
                
             
        
         
                             4 YOU cafe wine bar 

                  Biela 4   Bratislava - Star? Mesto  
                                        Najv??ia datab?za re?taur?ci? na Slovensku
         
     
     
     
        
                            Denn? menu Bratislava
                 |                             Odpor??an? re?taur?cie Bratislava
                 |                             Najlep?ie hodnoten? re?taur?cie Bratislava
                                    
                    
             
     
 

 
 
 

				 
        
         
 
 
  
 
 
          

           
     
       
 
 4 hodiny 
 24h 
 3dni 
 7dn? 
 
       
 
	 
 
Na bratislavskom moste Apollo horel autobus, nikto sa nezranil 430 
 
Gudr?ny v Dev?nskej za?n? ?a?i? o p?r dn?, ?udia bud? c?ti? z?pach 274 
 
?tev??k chcel meni? predstavenstvo v Staromestskej a.s. 81 
 
Najv??iu noc?ah?re? id? rekon?truova?, po?as mrazov bud? stany 75 
 
Nov? zastupite?stvo v D?bravke je zlo?en? iba z mu?ov 57 
 
Nov? starostka Karlovej Vsi bude zar?ba? 2 980 eur 53 
 
?tev??kovi prek?a, ?e Rosov? podpisovala zmluvy po vo?b?ch 48 
 
Starostovia hovorili o mo?nostiach ?erpa? eurofondy 46 
 
Prednostom Miestneho ?radu v Karlovej Vsi bude J?n Hr?ka 29 
 
Nov? starostka Karlovej Vsi sl?vnostne prebrala ?rad 23 
	 
 
 
 
 
Na bratislavskom moste Apollo horel autobus, nikto sa nezranil 1?042 
 
Gudr?ny v Dev?nskej za?n? ?a?i? o p?r dn?, ?udia bud? c?ti? z?pach 909 
 
Nov? zastupite?stvo v D?bravke je zlo?en? iba z mu?ov 578 
 
?tev??k chcel meni? predstavenstvo v Staromestskej a.s. 519 
 
?tev??kovi prek?a, ?e Rosov? podpisovala zmluvy po vo?b?ch 437 
 
Nov? starostka Karlovej Vsi bude zar?ba? 2 980 eur 425 
 
Prednostom Miestneho ?radu v Karlovej Vsi bude J?n Hr?ka 269 
 
Nov? starosta Star?ho Mesta ?tev??k prevzal ?rad 255 
 
Nov? starostka Karlovej Vsi sl?vnostne prebrala ?rad 204 
 
Starostovia hovorili o mo?nostiach ?erpa? eurofondy 185 
 
 
 
 
 
Prednostom Miestneho ?radu v Karlovej Vsi bude J?n Hr?ka 1?530 
 
Na bratislavskom moste Apollo horel autobus, nikto sa nezranil 1?042 
 
Nov? starosta Star?ho Mesta ?tev??k prevzal ?rad 952 
 
Gudr?ny v Dev?nskej za?n? ?a?i? o p?r dn?, ?udia bud? c?ti? z?pach 909 
 
?tev??kovi prek?a, ?e Rosov? podpisovala zmluvy po vo?b?ch 835 
 
Na Viano?nom baz?re chala?ov je plno, ?udia nikdy nepriniesli viac 831 
 
Nov? zastupite?stvo v D?bravke je zlo?en? iba z mu?ov 742 
 
Na viano?nom Dobrom trhu v Bratislave mo?no darova? v?elu na adopciu 579 
 
V Bratislavskom kraji pribudne 37 nov?ch vlakov 563 
 
?tev??k chcel meni? predstavenstvo v Staromestskej a.s. 519 
 
 
 
 
 
Nesrovnalov?m ??fom magistr?tu bude Dzurindov exhovorca 16?737 
 
Nov? prim?tor Bratislavy Nesrovnal prevzal ?rad 5?051 
 
Na Viano?nom baz?re chala?ov je plno, ?udia nikdy nepriniesli viac 2?906 
 
Nov?m ??fom finan?nej komisie je  Budaj, dopravnej  Uhler 1?679 
 
Mesa?n? plat nov?ho prim?tora Nesrovnala je 4 500 eur 1?655 
 
V b?valej bratislavskej lek?rni Salvator je prv? v?stava 1?585 
 
Prednostom Miestneho ?radu v Karlovej Vsi bude J?n Hr?ka 1?530 
 
Bezdomovcom dali v Bratislave pr?cu, na stanici nosia ?u?om kufre 1?423 
 
Nesrovnal vymen? len ?ud? okolo prim?tora, plo?n? prep???anie nechyst? 1?219 
 
Na bratislavskom moste Apollo horel autobus, nikto sa nezranil 1?042 
 
 
     

           

          
 
 
  
 
 
  
 


  
  
 


  
         
        
        



       
      
     
    
   
   
  

 
 
 
 U? ste ??tali? 
 
 

 kultura.sme.sk 
 Margar?ta sa spriahla s diablom, no mala Kristovu pravdu 
 
 

 www.sme.sk 
 P?tnick? miesta The Beatles alebo ako ?udia kr??aj? po zebre 
 
 

 cestovanie.sme.sk 
 Lovia za svitania a v hmle 
 
 

 www.sme.sk 
 Ako sa valila lav?na slobody. Ako padal komunizmus 
 
 

 kultura.sme.sk 
 ?iadne retro, poriadny biznis. Takto sa lisuje plat?a 
 
	 
 
 



 
 
 
	 

		Kontakty
		Predplatn?
		Etick? k?dex
		Pomoc
		Mapa str?nky
		
	 
 
 
	 
		 
			Widget
			RSS
			Newsletter
		 
		 
			Mobil
			Smartphone
			Kindle
			Telev?zor
		 
		 
			Facebook
			Twitter
			Google+
		 
	 
	 
		
	 
	 
		?al?ie weby skupiny: Prihl?senie do Post.sk
		?j Sz? Slovak Spectator
		Agent?rne spr?vy 
		Vydavate?stvo
		Inzercia
		Osobn? ?daje
		N?v?tevnos? webu
		Predajnos? tla?e
		Petit Academy
		SME v ?kole 		? Copyright 1997-2014 Petit Press, a.s. 
	 
 
 
 
 ?al?ie weby skupiny: Prihl?senie do Post.sk ?j Sz? Slovak Spectator 
	Vydavate?stvo Inzercia N?v?tevnos? webu Predajnos? tla?e Petit Academy © Copyright 1997-2014 Petit Press, a.s. 
	 
	
 

 
 



  


 



 

 

 


 











 
 
 
 
 






